【粵語】半澤直樹

主台:

專頁:

推呢個thx

將今晚嘅事推上國際！！！！！！！！！